美國證交會聲明：正在密切關注極端的價格波動，將對限制交易能力的實體行為進行審查。

如題

美國證交會聲明：正在密切關注極端的價格波動，將對限制交易能力的實體行為進行審查，將努力保護投資者以維護市場公平，也保護散户免受操縱交易的影響。

密切關注

一直關注事件

登仔唔要佢啦

noted

同達狗一樣？

屌你老母啦封左成日先出聲

屌你721咁，第二日先出黎講野

琴日就大絕，今日就夾埋出口術，哈哈

訓撚咗成日？

將努力保護投資者以維護市場公平
定係
將努力保護機構投資者以維護市場公平

Source?

各打五十大板

FUCK OFF

牛牛官方

尋晚機構單機控價咪極端波動囉

保護投資者 = 保護大戶

得罪哂左右派，點都要拖下時間啦先出聲明啦